頭先比狗截停小巴點相既義士請注意!!!

頭先比狗截停小巴點相既義士請注意!!!
你地隨時會比班狗拎黎祭旗
唔係想嚇你地
衫褲鞋襪乜都記清楚,佢地跟手就會返去慢慢對CCTV
唔係想散佈白色恐怖,而係以班狗一直既做法
絕對做得出手
而且今次搞到咁大單,佢清場1個人都捉唔到
你估佢唔會亂捉人再砌生豬肉祭旗?
佢1個都交唔到貨,佢點同上面交代?
你估佢地真係咁好死,清完場唔洗交人?
所以!請被點相義士短期內去個旅行先
我唔熟邊個旅行地點好,但聽人講德國幾好玩

啱啱睇直播 見你地一個一個比人check 好心up
記住背熟律師聯絡number 保護自己！

屌你老母黑警

十分唔想班義士會出咩事,我依個只係建議
當然,你地有更好既提議歡迎提出黎

推

個個都黑3嫁啦啦